\chapter{Guzmán Condado Juvenal}
  Me llamo Juvenal Guzmán Condado, tengo 18 años, nací en Colombia, pero mis papás son Mexicanos.\\
  Decidí estudiar ciencias de la Computación, porque desde pequeño estuve en contacto con la tecnología muy constantemente, pues mi papá es ingeniero en sistemas.\\
  También porque me llama la atención el poder construir cosas y resolver problemas, y especificamente en computadoras porque todo parece como resolver un rompecabezas, sumado a esto, siempre parece que cualquier cosa que pueda imaginar, lo puedo construir.\\
  En mi tiempo libre me gusta escuchar música, aprender idiomas (por el momento estudio Japonés), jugar videojuegos, ver videos, programar, etc.\\
  También me gustan mucho los autos, obviamente la tecnología y hacer arte fractal.\\
  Por el momento solo tengo una mascota, un labrador llamado Taiga que tiene 7 años, la quiero mucho.
